## Задание:
Разработать программу на языке Java для обработки файла, в котором задаются
зависимости сущностей друг от друга. Каждая сущность представлена своим
уникальным идентификатором в виде целого числа. Зависимости задаются
строкой в текстовом файле, содержащем произвольное количество строк формата:
*<id сущности> <id сущности от которой она зависит>*. Файл читать из STDIN. Для
прочитанных сведенй о связях между сущностями необходимо найти циклические
зависимости и вывести их в STDOUT в виде id сущностей через пробел.

## Пример файла:

```
#!java

1 2
2 1
3 4
5 6
6 5
```


## Ожидаемый вывод в STDOUT:

```
#!java

1 2 1
5 6 5
```


## Сборка проекта: 
mvn package

## Запуск проекта:
java -jar cycle-finder-1.0-SNAPSHOT.jar